除左利君雅之外 仲有一名「良心記者」受政權迫害

由內部對抗袁志偉 去到 內部對抗梁君彥
Cctvb真理部係香港記者既典範

哇屌

今次睇標題估你唔到

你咩2c

好睇唔慣你新名

藍屍

又9c

但你真係變左藍屍

推 健康大使冇做錯到

又25

比你呃左入黎

你咩意思
左膠話全tvb真理部都係「深黃」
不過係比袁花迫佢地維穩

你咁樣會比左膠屌架

是但啦，David and friends 個班盲撐撚岩岩先屌過

Hi 求求

發水健康大使

深黃良心記者黎

比比

你笑乜野
全香港都知tvb真理部係用良心報導真相係

支足

你 乜野

撐緊記者

你又 乜嘢
你唔係唔知tvb真理部有幾多「良心記者」謹守崗位

睇到就想嘔

嘔乜野
佢係「深黃前線良心記者」黎

正確嚟講係受黑法官逼害

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

Pish

推